有無巴打有好介紹？telecom行業

U grad，做左5年PE
同一間公司，想跳出去見識下，有無好介紹？

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

轉行啦，telecom 包無運行，衰過派街招

申利:造過10年，最後轉行

有咩行業介紹？

我轉行之後都有介紹過以前D手足，不過結果有好、有唔好。
始終好睇大家本性
申利:而家造裝修